<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Docs on Моё тестовое задание для documentat.io</title>
    <link>http://sashainthewild.github.io/docs/</link>
    <description>Recent content in Docs on Моё тестовое задание для documentat.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2019 08:47:11 +0100</lastBuildDate><atom:link href="http://sashainthewild.github.io/docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Как включить HTTPS на вашем сайте c Apache с помощью Let’s Encrypt</title>
      <link>http://sashainthewild.github.io/docs/guide-lets-encrypt-for-apache-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2019 08:47:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://sashainthewild.github.io/docs/guide-lets-encrypt-for-apache-ru/</guid>
      <description>Как включить HTTPS на вашем сайте c Apache с помощью Let’s Encrypt #  Let’s Encrypt представляет собой некоммерческий центр сертификации (Certificate Authority, CA), позволяющий бесплатно получать, устанавливать и обновлять сертификаты TLS/SSL. Процесс получения сертификатов упрощается за счёт наличия ACME-клиента Certbot, который автоматизирует практически все необходимые операции, в том числе и для Apache.
Несмотря на то, что SSL-сертификаты Let’s Encrypt бесплатны — это не означает, что уровень их шифрования ниже, чем у платных сертификатов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как включить HTTPS на вашем сайте с nginx с помощью Let&#39;s Encrypt</title>
      <link>http://sashainthewild.github.io/docs/guide-lets-encyrpt-for-nginx-ru/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2019 08:47:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://sashainthewild.github.io/docs/guide-lets-encyrpt-for-nginx-ru/</guid>
      <description>Как включить HTTPS на вашем сайте с nginx с помощью Let&amp;rsquo;s Encrypt #  Let’s Encrypt представляет собой некоммерческий центр сертификации (Certificate Authority, CA), позволяющий бесплатно получать, устанавливать и обновлять сертификаты TLS/SSL. Процесс получения сертификатов упрощается за счёт наличия ACME-клиента Certbot, который автоматизирует практически все необходимые операции.
Несмотря на то, что SSL-сертификаты Let’s Encrypt бесплатны — это не означает, что уровень их шифрования ниже, чем у платных сертификатов. Let’s Encrypt придерживается самых высоких стандартов шифрования и предлагает сертификаты высокого уровня надежности.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
